屎萊母只是個比較肥的孩子，不要再欺負他了

屎萊母只是個比較肥的孩子，不要再欺負他了

他近來繁殖了一隻肥的幼蟲，把肉基因延續

請繼續留意屎大軍同繼續幫KOL明星分黃藍23條 手足入冊 新聞打壓 教育局問題 母語教學根本唔重要 立法會發生咩事都唔重要
重要嘅係啲KOL點睇講咩 例如逹哥是否暗共伍公子對屎大軍嘅睇法bob叔今晚講咗啲咩黃子華點解冇為運動發聲等等呢啲先係光復香港嘅重點9月立法選舉請你叫心愛嘅KOL出嚟選代表你嘅意見喇
光復到香港之後再見喇屌你老母bye bye

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？